［魔性澎湃］曼聯創英超同期新低

17輪26分，曼聯創英超同期新低

在客場1-3負于利物浦的比賽中，曼聯遭遇到對手的壓制，如今他們的英超聯賽積分也創下了同期新低。

前17輪英超聯賽過後，曼聯僅僅拿到了26分，這是他們自1990/91賽季以來同期的最低積分，在1990/91賽季，紅魔在前17輪聯賽後同樣只拿到了26分。

另外，17輪聯賽只收穫26分，這也是曼聯隊史在英超中同期的最低分數。

第16輪聯賽，曼聯在主場4-1大勝富咸之後將淨胜球由負轉為正，但此役1-3輸給利物浦讓他們的淨胜球歸零。

慢慢來，出年熱身賽先發力啦

衰撚過莫耶斯

戰術上無大分別，都係玩燒味。

乜你咁睇得起我地曼聯呀

十條友喺後面梗係封線塞位得好足啦

防守水準之上失3球
水準之下埋40比0？

正想講
曼迷精神勝利法真係唔講得笑

莫耶斯都唔會癲到叫爆炸狗做派牌分波

認真
今場獌封傳波真係好多 遮線幾好

利申 利

老左好多

曼聯精壇

十條友塞係後面
比人36射輸3球都仲係防守好好

十年前利迷有個精壇
估唔到今日到曼迷有

心態改善

D留言都屌柒個版主

Yeah

一日未降班都仲有機會,可以繼續笑

根本除咗個版主冇一個曼迷同意

講防守已經錯哂
使左幾憶買幾個大牌攻擊球員返黎 喺度泊大巴 話後防有咩做唔足
成場波比人數射三十幾次 你搵全盛馬甸尼 巴里斯 返黎守都唔得掂喇
失3球咪算少